三多到底係邊三多？

多油多鹽多肉？

港豬：多工作量，多車，多人
土豪：多錢，多女，多樓

社會：你係多餘，多鳩餘，多咗好多舊魚呀

問叉燒炳

油鹽糖

雞髀